點解呢個韓星化到成隻鬼既

公司要求

韓妝係咁㗎啦
搞到班韓星d皮膚勁差

有無諗過你真係拍到隻鬼

其實係執相嗰啲fans較到咁定我認真咗

個妝冇問題
係個人出事